估唔到疤狗打飛機方面真係層出不窮

咁都j得一餐都算，都唔好j成七年前架啦

@會員袁澧林

做人咁認真好辛苦架

會唔會係你認真

你認真d wor

nigga都是弱智